其實豬sir係咪被達哥處理左

好耐冇見

達哥人都敢

換左ac姐

波台冇人玩分身

比達哥送左去完美世界

希望佢喺果邊生活得好

why呢個icon系列冇針

港父...

你影響力未夠大

咩意思

竟然。。。

仲未吉死人 唔計

64無死人

今日乞巧節有冇投針驗巧

比路由器燒親 訓緊院

真係冇

收到風 豬sir =達哥

聽講豬sir比港父...

屌你老母？

問吓nben咪知

樓主開始玩愛滋針

你係狗？

U = 狗嚟唔計

25

好似駁吾刀。。。

條撚樣收林慧韡錢，日日開post幫佢保持熱度

系

跟你學

同你收咗杜汶澤錢一樣

樓上文盲

佢好小氣

我港父都唔怕怕佢？

港父只係一隻狗

佢都係

依家真係反唔落牙澤